(工作台)有冇人做過西門子知唔知讀書有冇得有資助

佢合約講到明有....
但又話我個讀既範疇唔岩
明明係岩....
之後個上司又唔批 真係勁狗
我做夠年份架啦 想進修下增值自己
點知佢又唔俾錢...雖然佢俾唔俾我都會照讀
作為第日走我都多一個籌碼....收左佢錢我就要讀完留多年
可能出去搵加得仲多 你都知魚唔過堂就唔肥
我之前間公司雖然唔係大公司 但人工加得都好過依度...
所以我都唔係話真係好恨果幾皮...年年人工加得小小...
所以如果有資都差幾遠...
我有師兄做過西門子 佢都走左 仲叫我走就快
唔理啦....總之我就KEEP GOING....畢左業先算